五乜撚大訴求 你地都on9!

而家係要，不承認暴政，唔洗再求佢
一個目的: 瓦解香港政府
不成功就攬炒!!!

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Retweet

Immediately resume UK governance!!!

推啦
咪撚再嗌五大訴求

轉到全世界一係拆一係跳閘
airdrop/fb話比人知點解要跳閘

獨佢老母調查咩

撤乜撚回

義士都冇錯 又點會釋放
不承認暴政 就冇人叫真正被捕

雙乜尻普選 自己搞啦

正確路線
獨立調查？鉛水查左d咩
撤回修例？而家撤左你又真係收貨？
我地係要推翻港共政權建立屬於香港人既政府

暴動定性？佢係咪都話大家暴動啦

成尻日話我地港獨
你地逼出黎架姐

推

咪撚就係 洗撚理佢

推啦屌

push

自推3

4

5

6

777777

8888

置頂啦 改口號呀
5大訴求人地話左唔答應啦
而家係要屌你老母 要佢知驚

港共都做到咁
已經冇需要再講訴求
光復香港，時代革命
瓦解暴政，還治於民

光復香港，時代革命
瓦解暴政，還治於民

光復香港，時代革命
瓦解暴政，還治於民

口號及意思升級

光復香港，時代革命
瓦解暴政，還治於民

口號及意思升級
配合前線已升級

搞到咁你肯雙普選我都唔撚信你

Push

直接建立新政府！